又死2個 全日4個

3.5B gel

武漢傷風 廢老使乜驚
之前唔係話美國流感死得仲多人咩

港豬：沒事兒 沒事兒 繼續返工

阿彌陀佛

死唔咪有床位讓番出黎囉

我嘅訴求係想返工

我懷疑過其實係人為騰返啲床位出黎
7 80歲果啲會佛系治療

民賤聯就快捱唔住
冇左十幾張鐵票

清除老人病毒,777之野望

唔夠床

床位＋4
保皇鐵票-4

伊利沙伯醫院今日（27日）公佈，一名確診武漢肺炎的76歲女病人（第2107號個案）於昨晚（26日）離世。她有長期病患，於7月21日因咳嗽、腹痛入院接受治療，後病人情況持續惡化，醫院就病人的病情與家屬溝通，家屬同意若病人情況再轉差時，不為病人施行心肺復蘇術，病人延至昨晚11時23分離世。

另一名入住伊利沙伯醫院的92歲確診男病人（第1306號個案）於早上離世。男病人有長期病患，他於7月7日因氣促、咳嗽入院接受治療，後情況持續惡化，醫院就病人的病情與家屬溝通，家屬同意若病人情況再轉差時，不為病人施行心肺復蘇術，病人延至今日上午9時13分離世。

醫管局晚上表示，除今日較早前伊利沙伯醫院公佈的兩名病人外，再有一名瑪麗醫院88歲男病人（第1487號個案）及一名聯合醫院95歲女病人（第1901號個案）分別於今日上午及下午離世，至今共有22名確診病人於公立醫院離世。

翻查資料，其中瑪麗醫院的88歲男死者居於牛池灣彩輝邨彩華樓，太太是港泰護老院院友（第1355號個案），過去每日都會去老人院與太太見面，雖然有隔着玻璃門，但衞生署指不排除二人曾直接見面。至於聯合醫院的94歲女死者則住彩虹邨錦雲樓，其家傭早前亦確診。

而為配合政府收緊限制社交措施，運輸署宣佈轄下駕駛考試中心及筆試中心將會由周三（29日）起暫停服務，所有原定安排在29日及之後的駕駛考試服務（包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試）將會暫停，直至另行公告。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。
確診：145宗

外國會㗎
所以先死咁多人

收全格

熱狗：死亡率咁低 唔怕

其中瑪麗醫院的88歲男死者居於牛池灣彩輝邨彩華樓，太太是港泰護老院院友（第1355號個案），過去每日都會去老人院與太太見面，雖然有隔着玻璃門，但衞生署指不排除二人曾直接見面。